惠康聖誕大特賣調轉讀

有無人識?

長洲賓客人數多

大個仔喇

上水居民居水上

出賣年齡系列

好耐冇聽

可能而家啲小學雞都未必識

人做個好市民

樓主係咪冰封咗廿幾年, 最近先解凍番出嚟

識跳啲濕鳩舞囉

賣特大誕聖康惠
唔明, 麻煩樓主解釋下

賣特大誕聖康惠???

係咪要笑?

返大灣啦

拉拉鍊

屌，好懷念

長州賓客人數多

拉拉鏈床上燈飾

昆明擺檔擺明昆

賣特大彈性胸圍

士多老闆harn多士

google啦

台畜系列：馬歇爾歇馬

55699

恥笑陳肇始

恥笑陳笑恥

第一次聽

昆明擺檔擺明昆

有無咁多人咁得閒

遲下無呢支歌仔唱了，全是普通話

鍊拉拉

有冇老土眼鏡

快快食

柒碌成龍成碌柒

答案係李斯

叫我？

呢個我覺得值得pin

你都係想單機姐開埋啲鳩post

屌咁多年終於有新句

仲記得細個唔識，讀咗俾人笑

白色太陽槍

90後圍爐區

81028332

灣仔J神j仔灣

衛生巾

仆街周瑜周街仆 細個聽笑到賴屎

咁都上到第1

美國加拿大澳洲

2456 7111

食屎叮噹丁屎食

: 你食飯撈唔撈屎架？用英文答
: No
: 哦！你食屎撈飯嘅！

阿叔，依家先夏天咋喎

我的樓下爆炸

咩世界，咁既post都熱門第一

我而家每個留言都調轉讀一次

快啲block唔好得個講字

小學嗰陣時玩電話玩到俾人篤灰

好撚睬冇俾人記缺點
我認撚得你呀屌你老母

依啲係學校真係世代相傳

呢D真係無3字以上都未必識

手指舞✌🏻

上水居民居水上
上海居民居海上

依家食晏時間係餐廳聽到D學生哥係講普通話

終於唔係仆街周瑜周街仆

惠康聖誕大特賣在我的樓下

哦∼∼你冇 腦 肚 眼 頸

哦！你戴老土眼鏡

一係你解釋下啦, 咩叫康惠呀屌你老味
串緊樓主又唔撚識睇, 食屎啦

中學生都唔識

大埔空姐

想唔想做博士？

以前細個聽完唔識笑

7、80後都係講呢啲

胸康同音，你支那人定有懶音呀？？

長洲賓客...

記得有個電話係性博士熱線
以前成日打去聽

你阿爸過左新...加坡
你阿媽跳扭...腰舞

你咁樣我都唔知你係真膠定假膠

十里山路不換肩

胸圍...好勉強

小學雞爭少少當係架啦

00咪又係講呢d

覺得同音應該有支那人血統，同譚仔呀姐無分別

一下子年輕左20幾歲

代代相傳嘛 我都會教我10後嘅表妹講呢啲

笑到仆街

答案係B呀

森美食飯食美心

李克用呀李克勤

我的程式

55699用英文點讀

吹大左 廿中識

感謝提供高質笑話

美國隊長識上連登

膠post都上到熱門 成班小學雞on撚9

美國加拿大德國澳洲

46709394

林鄭：我的樓下

難講，之前出街嗰陣聽到有個小學雞一路行一路唱聖誕老人剝衫剝褲騎住鹿仔去殺人
呢啲野真係流芳百世

師奶常常教訓我

你屋企電話

屌你

高手

頂...

我是女記者

學到嘢

One more two more 屎忽大過菠蘿

你羞唔羞恥，我細個讀國際學校都識

00後彈埋一二邊啦

咁都上到熱門

我都係

我屌 好好笑

frd電話都無記得咁清楚

一早聽過，以前都屌緊，你班支那人有懶音當笑話，on撚9

下

聖誕老人終身監禁 騎住鹿仔去殺人
望見美女剝衫剝褲 見到超人剝底褲

依家仲有

仲要支那懶音當笑話，識笑果班應該支那種

油麻地成地麻油

1落樓梯
2步仆低

其實係取其諧音

咩意思
get 唔到

新句出現屌

愛做床上燈飾

個音差咁遠，你班小學雞
hong1
腔 框 糠 筐 慷 眶 匡 誆 洭 矼 俇 劻 恇 椌 漮 鏮 嫝

土生土長80後
未聽過呢個賣胸圍
長洲就聽得多

你阿媽上天台跳樓⋯扭舞
你家姐學人做雞⋯蛋仔

呢個真

得啦 得啦 你最撚叻啦

一早聽過但係你都係00後
以前有邊個屌？今年幾歲啊小朋友

聰明啊我
聰落廁所下落不明

見證歷史時刻

仆街周瑜周街仆

多數人客笑呵呵

而家啲小學生講咩笑

熱門守護者出現了

哦
哦話比老師知你搽胭脂
胭脂唔夠紅就打ping pong
ping pong唔夠響就燒炮杖

唔岩音同支那音兩回事

你個格啦底好臭 我啲私補學生教我

笑撚死

年齡調查post 咁都上到熱門

樓豬pin呢句啦

成龍久別九龍城

黎諾懿可以落黎

長洲賓客賓州長

啲小學雞諧音當搞笑姐
咁認真

蝗語笑話

統戰就係咁發生，當譚仔呀姐口音都可以比網民吹奏係回憶，你就知幾大鑊
唔認真麻煩睇下廣州點比人清洗廣東話，點解今時今日有懶音都做到演員，就係因為大家都覺得搞笑唔需要認真

有冇玩過傻仔擰擰頭？
冇呀，咩嚟架(一路講一路擰頭)
你咪傻仔囉

薑A
薑B
薑C
哦！你講疆屍！

支那口音笑話當回憶成班仲覺得好自豪，係到串人00後

LM

其實你知唔知咩叫做諧音？
同聲同韻嘅就唔係諧音啦

夜出中環中出夜

我話56k已經夠，唔洗換寬頻

樓豬至少30歲

ok you win

童軍跳彈床

屌 小學雞嗰陣幾勉強嘅野都覺得好笑架啦 咁撚認真。。。

你去同個六歲既小學生講呢啲囉
我都好重視香港語言文化
好憎人懶音同埋啲學生用普通話溝通
當然你話小事上都唔執，慢慢俾人洗腦都唔知
我同意呀，所以我好憎人用匪語用詞，俾人潛移默化
不過呢個post果啲講緊係30年前（或更耐）
小學雞懶醒覺得好好笑既笑話
好似白色太陽槍=white sun gun
唔通又係笑鬼佬口音咩

我話唔洗咁認真係因為我地70-90甚至00後玩呢啲笑話亦唔見得大個左講野變左大陸音
好似啲揭後語、俚語
有啲都玩諧音
其實都係本土文化一部份

認同，我唔小心撳錯負評

而且呢啲咁無聊既野就係俾你調轉讀完因為唔岩音唔知有咩好笑
On99咁既樣
講果個解返俾你聽就覺得好有成功感再笑你

小學雞果種on9你用大人角度睇係唔會明

呢個好笑

以前覺得好笑無問題，黎到2020年再次吹奏呢種笑話仲好懷念咁，我就真係做唔到啦

一直都鍾意講長洲果句多啲

懷念童年都唔得？你細個過得好唔開心？

食屎叮噹叮屎食
呢啲先好笑㗎大佬

係，我童年真係過得好慘，要唔要數比你聽？

1997香港被回歸支那
2002 董建華連任
2003 非典型肺炎，廿三條，開放自由行
2005 利東街抗爭，領匯上市
2008 捐款四川地震
2009 開放深圳一簽多行
2012 光復上水，梁振英當選特首，反國民教育運動
2014 「一國兩制」白皮書，人大831決定，雨傘運動

抆屎好過做人

啱，即係同old seafood 玩諧音嗰類

00後

入黎創意台就放鬆啲啦絲打

跟住佢就話你輕鬆？香港人輕鬆左幾十年而家被赤化呀
仲輕鬆得落？

屌你老母

一睇就知條友跟風反共
盲反到冇自由意志

高汁

好慘呀

創意台開POST 都得罪CCTOY 熱門戰線, 我真係好抱歉, 又唔知原來一個POST 一世野勾起你慘痛既懂年回憶同埋會影響你地革命進程

SORRY 呀

創意台開POST 都得罪CCTOY 熱門戰線, 我真係好抱歉, 又唔知原來一個POST 一句野勾起你慘痛既童年回憶同埋會影響你地革命進程

SORRY 呀

味精有時有精味

77709394

呢句野應該有30年以上，建議你返去80年代屌柒啲小學生

頂..有d重係忍唔到笑
我真係唔成熟

my name

果陣仲有冬天同聖誕聯歡會

友朋小吃
小朋友唔敢去嘅小食店

好懷念聖誕節聯歡會呢樣野

功成不必在我

你阿婆成日落街執空...維他奶盒
你阿哥就成日偷睇人吔沖涼...茶

你阿婆成日落街執空維...他奶盒

好尷尬

任何人反呢D既都係垃圾
想侮辱我地90後既回憶

賣特大彈性胸圍
無童年架你？

D音差咁遠，誕VS彈都算啦，康VS胸唔同尾音啊。都仲未計胸圍本身就唔會強調彈性（阿媽係女人），你仲叫小朋友明？

大圍三姑三圍大

燈神蕭神燈

好多童年回憶

爸爸的爸爸是爺爺

00後啲固有文化
死要面
乜都要拗一餐 黎證明自己無錯 無問過

係咪依家呢個年代

惠康聖誕大特賣 年代未聽過呢句

1996

床上燈飾拉拉鍊

今天天氣beautiful 呀媽叫我買apple

岩岩放監

惠康係藍店，有都唔幫襯

點知去左disco
識左幾位girl
生左幾隻animal
番屋企比呀媽打到under the table

死八婆，賣菠蘿，一蚊十二個，賣剩兩個取老婆

大恒讀我 調轉讀

哦！！！你講咸濕嘢！！

起雞皮

好有廣東話唔正感覺

誕聖康惠

「正音撚」

笑=3聲
肇=6聲

高質

留名見證歷史

依家係長洲肺炎人數多

細個個個都明喎
有冇諗過係你問題

食堂無堂食

香港隊長

xxx未夠18歲學人揸飛機 跌落坑渠執玻璃

1996
用英文讀

Cs 係車到笑咗

燈飾床上拉拉鍊

食屎叮噹

你有冇胃身筋

90060288234

墨西哥

偷睇阿婆沖涼……茶

I don't know 食鬆糕 食完鬆糕變耶穌

3個關斗
4肢殘廢
5個傷口
6塊膠布
7孔流血
8時死亡
9時入院
10分開心

街童陳同佳

炮杖唔夠勁 搵和尚
和尚出咗街 搵師奶
師奶唔show佢 搵肥婆
肥婆食蘋果 蘋果有粒核
哽死咗 上天堂
天堂唔收佢 落地獄
地獄有隻鬼 嚇死咗

哦，你賣彈性胸圍
哈哈哈哈哈哈

頭先開緊會碌碌下見到呢個, 笑咗出聲

咩事？

唔知呢不過句野係幾盞鬼

呢個post咩事，中坑圍爐區

My pen is blue, my frd is u

我80後黎喎，唔係你有聽過我有聽過就無問題
長州賓客個D又見出事？

彈性胸圍真係多撚餘，呢D野唔係你細個聽過就唔批評得既。